[I]糞營運#白貓Project#25 起個雙飛二百五

你我哈哈笑

祝大家想抽乜春就中乜春

開Post Template

Lm

話說唔係有J寶寶開咩

白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18. 柒公子
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

My Gif photo

個bgm幾頂癮喎

魔王係愛衣, 好心C社就搵松岡做勇者啦
一定唔小人抽齊一對

下個post再搶

煮直食女咁忙，等人代勞開post咪啱

粉髮妖精弓真係好正
套衫同個人都淫底

聽日出入替?

新手留名

請珍惜主席

hi 法老e

我都想係法老

c社呢排d白貓片都係正多過負
發生咩事

第一頁留言一抽中雙限

春定先
春

D人次次春完都唔中

食屎啦垃圾驚

連種票斧都中埋都未有火車妹呀

佢聽日又落架啦

你一定睇漏咗個咩steel combat

我知我實中

法老大醫生

棄了game一個月 見到facebook page話聽日有限角
打返3佰幾粒石 如果又抽不中可以繼續棄了

大醫生
又法老
又食女
又醫人

點跟

1抽中曬

好似有啲重復咗

下次有限又打三百幾石

邊樣

根本就矛石

麻婆神父保佑

點解我要手賤

睇到個名都唔醒水

More

而家先醒起 勇者蘿個聲優之前就係蘑菇斧

冇貼好耐啦

backup清

一千石拼普限

仲有new喎 清埋佢有1250啦

留名

白貓真係執得
個協力仲係咁lag

呢兩隻先叫真限
巫女打後叫有啲睇頭既限

巫女打後
天使惡魔
限劍限變身都勁

尤其惡魔

睇定d先啦
2017年興乜buff都冇嫁

留名等睇chok囝中齊雙限 白貓好好玩

只要$#想，冇buff都可以勁

你講完自己有冇笑

無屬既點都唔會勁過剎那
睇定d好

白貓好好玩

agger

個序章乜事
見到個農夫可以同魔王若無其事咁吹水

魔王是很nice的

點解隻角未出大家狂燈佢

魔王咁好雙乳 個農夫點會驚

Yes
來一個阿姆士特朗360度回旋下跪問可否插入也會紅著面答應的

已經好耐冇試過一隻好j

有鳩都J?

煮直

真係得250石 不過夠哂架啦

J開有鳩
利申:最近睇完國崎出雲

屌

夠晒唔中

250連埋專都得啦

神父今次嘩一聲 就收聲
唔all in無下次

我已經飛左去ps4
白貓唔care了

Sao出左dlc

勁 成部PS4 帶出街玩

PS4?

Yes

Ps4 蒼空鬥士

聽人講有pvp

我主線都未打完

仲打緊仁王
爆左先返去清SAO

希望d限角唔好再控強

辣殺驚

點都好玩過笨大

應節兩大跳算，希望有new 就得..

重開ACCOUNT 有11NEW

幾時返曼呀

你地點燈都唔夠神父一句架啦

非洲的寶寶沒有石

上次紅蓮抽乾晒咩都有就係冇限, 情人節抽1下又咩都冇

結果宜家個pool咩都有, 一陣好大機會唔load

想load咋？重裝驚咪實load囉

留名等睇一大跳中晒勇者魔王圖

我會準備好

白貓係世界第一遊戲

火影係世界第一漫畫

下季返去頂馬仔個位，推個nigger 去打後備

都係睇食評先
雖然睇片真係幾吸引下

ALL IN

留名等抽唔中限繼續放置MODE

中

中咗

上面兩個抽限抽到痴左線

留精不留情呀
小心沉船

咁似暗赫拉

大爆射

睇片好似話送專武？

係真就抵課啦

姐係武廢人勁啦

打100把木武換唔知咩

姐係要升 100/3 = 33.3 次武器庫?

On9

單人關送雙武
協力送弓武

可能真專武都係要抽

u should say Hajor

Hajor

神父等緊3點正

嘻

祝福神父抽到

唔課真係對唔住自己

今次好難捉摸

中咗咪任你摸囉

抽四抽定推一推島訓身250好

能登真冬我嚟啦

有分別

你估你係帶土咩 仆街死

仲有七分鐘

上次比你咒一咒 炒左幾轉
唔抽啦

祝大家都一跳齊限

我屌 餐廳果d幣邊度有 都唔夠換晒咁多野

跟機

一抽

咁記仇

係唔夠

正評=會中限

抽完

垃圾

3分鐘

1250 石
中限雙

750石抽唔到,又可以放置玩遊戲王

1下大跳中雙刀 我想要弓啊

兩個大跳炒車

黑ss咋喎

隻張弓S1都要學先有 正垃圾

1000石得1隻4星

屌 講句on9就中咗？on9

再見

中左bug

唔抽住,打陣FIFA先

孫六

試都未試就SS左先
真係笑撚死人

屌 500石得一粒星虹

無限定USER執得

乜撚都冇

人地有偷跑版架傻仔

車已炒 繼續放置

你想人走咪出聲囉

千五石三個男人

女人就係小氣

6750先中
睇黎下次應該棄得

垃撚圾

.

留名等睇250中曬二隻

你一齊中咪得

黑翼式移動地圖炮 係吸引嘅

喂 你散功咁我典算

利申未抽

一大跳孫六

2000 有魔王

收手先

on9

而家中4星機率好似白貓岩岩出個陣咁

25有愛衣

放題式任抽

我好似連續三期都見唔到四星

1000石零4星 on9

500石得勇者，想要魔王多d

正呀 抽到大哥槍

走啦！唔歡迎呀

驚已刪 HAJOR 瘋狂出限

走了，bye

我以為做咩打三百萬 原來係扣分？

D機率係咪低左,連續幾次無限,無心機玩新關

咁港豬繼續出番去玩住尼爾j ns算

滿意未

500咩都無
我要愛衣呀

你睇下內容 佢話係30%扣分 仲要60秒cd

四大天王到齊

上黎分享喜悅

半年都冇啦

係時候棄驚啦

睇錯6250
今次成個pool抽曬 單吊最後先出

頭也不回

啱呀

個fd send俾我，我即刻un friend佐佢

痴撚線

好撚好玩呀白貓

屌你老母

Show Blocked User - 最壞打算

再裝返斬手

早你一步

連個協力都咁撚on9
回個sp都好似乞衣咁撚慘

仲有幾多對比你斬

都戇撚鳩

冇金SS係咪可以skip

隻雙睇巴哈見到2技寫60秒不可再用 ..

我覺得唔儲仲勁

會復刻

咪變左大剛咁

會復刻但都係唔中

姐係有啦

弓今次d手感終於似限

新版黑翼

今次限有沒惡魔斧傷害

十抽中勇者

隻雙流流地

隻弓好塹

感動嘅係，呢隻驚搞到咁仲會有海豹上水

60秒一次個招又唔係特別勁 屌佢老母

2技咩異常都有齊

2隻角都60秒一招？
以現今協力黎講一場最多用1-2次

仲要王關用唔到

唔中勇者

出隻唔食異常咪gg

利申：葡萄

都成三月 最受歡迎最cap水嘅菜撚仲係影都冇
限又密密出 幾撚時有試過下架同上架係隔一日
你話唔係執我都唔信

諗番以前d rpg魔王又係咩狀態技都識用煩到閪咁

今鋪有弓有閪屌

樓上連screen cap 都唔識既柒碌已BLOCK

x2

走吧

變 金ss
劍 金ss

雙 黑ss
弓 黑ss

菜撚我都抽唔到架啦

離一離題 個問號icon係咩嚟？

跳左樓

我比較在意係課金榜 thx

出現鳥
呢鋪仲唔all in

update個app啦

弓咩環境

又話有ps4唔掂白貓
而家成個股票佬咁 分分秒秒係度f5

每次限都出一隻勁一隻廢 等抽到廢果D玩家無資格叫春

1350石
冬法
大哥槍
能登龍
偽娘拳
限弓

已經更到最新啦 fd list新限係見到icon的

一隻都抽唔到果D人咁點呀

抽

課金榜上top1 未

我次次限都係中廢個隻
再唔係就唔中
雙劍連飛刀都無得用
少左雙劍反擊個100as.....
手感仲差過一般雙劍

咁耐以黎終於有一隻似番限

無人想知呀屌你老母

兩隻都勁喎

第1日識佢咩

咁又點

咁真係冇掂喎 白貓要用手玩架咩？

1500先中

分你老母

2技咁長氣ge

神奇唔係中限 係見親啲圖啲石都係四位數

飛刀都無埋 !?
仲慘過抽唔到

屌你老母

玩bloodborne

雙定弓勁D

渣ga

抽到答你

抽到都唔答

因為冇可能中

仲要反擊回血
一睇到心諗雙劍飛刀反擊回30%都叫ok
點知係變左劍士模組
閃變左翻滾
要真係反擊先回到
而且1 2技無buff
普攻雷屬所以用火車雙會食左雷傷
仲要限隊唔同職先叫過得去（無石版得200會心）

小薯唔識用飛刀同反擊，當長槍咁玩不知幾就手

倍率太低 回血手段唔夠好

比隻單眼佬掉咗個去圍欄對面

隻弓要講缺點係冇回sp手段

你真係有中隻魔王弓?

屌宜家16X石
單唔單抽好呢
定係等幾日抽250

好似梨弓咁連射喎

協兩隻係埋一齊搞姬會點

用咒弓覺得回好慢

快到HIHI J都叫冇回sp,
幾幽默

會有個印係度

實際效果不明

blocked

隻弓top1未

唔小心屌完真子碌左出來

event第6粒徵章[魔王最後課題]點拿? 行晒成個圖都唔覺有

花槍仲係咁勁

嘩 排隊屌神父

今朝神父講咩話？

你地個個幫我集氣 我唔搵聖母點對得住你地既期望

下次識抽 一定係玩撚住ps4黎抽

這度原來閃光區來 我入錯位

AGGER 我都25石中咗愛衣BB

多謝神父放過隻雙

咩朋友中,曬尻氣直接扑

隻雙刀手感極正
同之前隻拉打差好遠

同佐倉比真係差好多

勁係邊 我打左兩場15仲未試到出黎

我好後悔開左呢個post

on@

神父又打倒昨日剛剛的我

啱啱回鍋十抽

話左叫春無好結果

你回鍋關人撚事咩 當呢度係blog ?

2017年2月28日 陰

1750大爆死

睇下劇情當抽左算

又有得BLOCK ON9仔
係話你呀, 望咩呀望

打到15仲要兩場仲唔勁牙

你回鍋關人撚事咩 當呢度係你屋企呀?

又會咁啱

一上水就放閃 block 撚哂啲on9佢

29號一定會好天架 係咪呀哈姆太郎

閃

Jg反擊正過飛刀好多
係咪好多人覺得得一下唔知擋完連到落去仲有番藍光

咩話？可以單刷15?

大醫生

chok囝令我太失望

抽同唔抽都一樣姐 個界面有d數字唔同左 某d數冇變過

冇乜特別

抽多25石

神父

just counter 勁到仆街
向前碌補sp 無敵 仲洗飛刀

參與唔到討論

冇月見真係唔撚識過

ok

thx

點解要迫害我

翻滾攻擊有冇無敵

收到風勇者大絕打一千萬

個5回以下異常狀態真係人都癲,仲要有4周目要打
而家拎返偵探既月見出黎仲咁好用,10個異常盾
對比返而家D角真係顯身價

做咩突然各種吹奏勇者

好似有 但係好似唔係無縫
just counter 斬三刀照上藍光
二技爆一吓廿幾萬

執左佢啦

睇圖一下百幾萬

訓左冇睇

想問神父表左態未?

上左藍光先打得出

老老77我覺得招儲氣勁廢

神父撚緊雙刀

兩隻都比佢撚緊

神父部ps4有白貓玩

神父又中曬

未有時間撚住 隻雙係點樣控制？
飛刀無左點回sp

冇中雙刀

Jg後有得接反擊

唔中呀
又唔中呀

請盡快表態

just counter 反三下 or 前碌普攻回得ok快
拎tinabbg 專緩回400
just counter 本身仲補sp+hp
根本唔缺

求下你唔好出指示 無咁多石追

1000石 0new

1300石狂出星

一開波2/16真係好難抽

連續3次冇新限

雙刀幾好玩 當夏日水龍槍咁用
碌黎碌去9斬就得

個勇者任有幾多石

雙刀2技都係60秒一次？

下？ 我星都冇

帶土寶寶 6750石夠我用成世

又係你件死法老

勇者覺醒圖塊盾死左去邊

儲氣嗰招係
但係好似冇寫打王唔俾出

新雙限強度如何

1500,中愛衣,仲未洗棄住

陽你老

聽講會再登場 佢係戴頭盔定點

屌...

即係聖母下次會再幫襯你

抽埋蘿莉先算

屌 寶寶冇個好人 block

好撚邪 中開嗰啲又中

係咪缺異常盾？

我走囉

隻隻限都講再登場,但唔知幾時之嘛(執粒先前可能會有)

我都好想要異常盾

真札專

你老闆大醫生又傷害寶寶們

寶寶牙

火傷會冇左普攻2500雷傷
咁睇都係釘宮個把最岩

非左去邊

😌

唔中勇者
BTW,每次都抽到乾先中1/0隻,遲早都收皮

造球協隻限雙竟然比月兔屌打
笑撚死人咩

揚 thx

新限CD60秒太長
龍女繼續top1
估計最少多2期先追到龍女

兩隻都冇 係咪要被笑死兩次？

wcat & dragon

月兔係咩黎

on9，一定要用耀揚個揚咩

點解人地的愛衣咁易出
我個隻咁撚難出
已經比人落左幾下降頭唔中幾期限了

又限type，又限spr，又要打水屬怪，打條撚咩

點解會咁

好低攻,但招炮長到可以射一個版圖先完

月見寶寶參式

帶土

睇埋時間先啦

呀屌, 原來到左期 sor而家先發覺

一套打成200幾萬

用霞拳+ 協力限水劍 磨過左

中左

13中間用霞拳

你老母就中

今次專武好似唔駛抽

長到唔知講咩好

係咪呀 係我屙煙埋愛衣

撚有咩

人勁武__ 月貓真理

應該有分真專武同假專武

真專出左啦

未計異常都二百萬
上埋異常就2.5倍攻

1250石0限

真係好撚賤 限type雷屬仲要5回異常

呢期唔叫限
之後會復刻
叫入替姐 0限好正常

咁你中唔中

一開始重以為魔王S2有得拉，原來無

白龍仲打得協

我都幾期喇，唔知點解新年後散晒功

可能關尋日ms 1抽中潘事

唔岩type喎chokjai

關協力唔好再麻煩D,屌你老味

姐係唔賤啦

冇限都打到啦

stay positive

點解情人同魔王係三秒
勇者係兩秒
公平咩

同時用時好似係協力BGM會唔同?

終於攞哂d冠
難過打仁王

屌 宜家228石 好想快d抽大跳

珍惜生命 遠離大跳

我都係1月單抽中完潘之後未好運過

職業問題

快 還要更快

呢位法老係咪暗示我單抽就會中？

又耐又麻煩,屌你,ON9關

好快wo

抽啦望

打錯字

自己追返前幾頁我貼左啲乜

最衰都係chok仔 個topic唔清唔楚
而家可能250跳先起到雙飛

弓個招儲氣都唔會用架啦

點解連個天都唔鍾意我

個故事好有趣
啲關又整得幾有心思,令我諗起細個玩嗰啲RPG

唯一缺點係我一隻都抽唔到

尋晚台版中步驚雲係咪叫我轉會

其實睇個隊友
次次我搞掂呢邊佢都多手搞多幾下 然後返去打佢個石像
我都廢事理佢 等佢自己搞

我完全唔明,弓招1技儲完氣有咩用?

吸血？

我儲完變左個波,然後唔知做咩鳩等10秒變返人就無了

重力黎, 扣敵人30%血

扣隻怪30%血 boss關無效

簡單黎講就係垃圾

呢個強度但唔係限定 淺井好波 任你up

情人節只係人數不足嘅活動pool 慘

起馬火傷高
白貓火傷角太少 唔似水雷都一堆
好似我咁 打雷關次次冇火角磨到出年

春呀

遲啲出1萬血金屬怪咪有用

大佬你咁法老都春

你日版都中啦

點解呢次係2人協呢

嚇撚死 絕殺

3250中愛衣 矛晒石

有冇諗過就係步驚雲令你再中唔到限

即係台版都.........

仆街..

要重刷 不如唔玩

春呀春

無把弓專岩魔王愛衣用
即係又要迫住換,鳴呀

帶土力量

一齊仆街呀

次次都抽乾,真係唔G典挽

我見到你掛緊勇者喎

單抽定十連好
有無人指點迷津

唔抽好

死法老

佢頭先話抽到惡魔

估唔到白貓出新野都重推得郁post
好撚滾動

掟佢落海

花羅先係世界第一
挑戰關禁撚實就完場,一下狀態都未中過

今次個故好撚好笑

屌原來仲有2回目,仆街

邊度有勇者呀

燒左佢黎食

10抽送多下wo

糞入替

神父你企定一邊好冇
你咁搞我地呢班信眾好難跟

夜晚打2人協？

有冇人打好友協石 打既入

建議chok清唔好玩抽蛋game了

果然係咀咒既盒

啱

今次唔ALL IN等幾時

真 光暗雙女角入替

神父發緊功 大家配合吓

依家巴哈無人貼關卡解說既
d版任要點玩

有冇人要打石all in , 係就入黎

仆y 我得阿瑟

白貓變哂質，岀d關難到嘔
以往要刷，係輕鬆刷。就算抽到新角，用一兩星期又岀新角，已半棄

下?我呢D平時唔玩既都過到WO
過完上天見我咁勁俾左隻雙劍BBG我

出難d本身係岩既

但佢早唔出 等老玩家都進入哂養老期先出就好on9

講攻擊力勇者應該高過攻
啱啱轉返拎魚強 招60 秒大技1hit 爆百一萬 都未計雷傷

快入

新限有冇食評

兩隻都勁

呀龜你不如比返啲限有需要既人

神父食評: 嘩
糞入替

龜囝洗鬼要用限咩

紅髮男主一秒過挑戰關 有神快拜

有冇人未刷

咁抽一下先

弓
雙

啫係隻弓可以毀滅世界?

如果未出屬性怪既話

隻萬開無開既分身開黎幫正身打個版任協力一回
打完執曬d石一下大跳中限弓

你地唔好咁啦,白貓除左抽角已經冇野玩

跳多下中多粒限弓星虹,dllm
禾d運仔牙

抽完熄左白貓
有冇食評

睇返神父嗰兩句聖言

買ps4唔洗玩白貓？

執得

終於打完全冠

依幾個月黎 入替密 伏角多
幾千蚊換辣殺 就算企都係企半個月
真係戅鳩仔先會課
C社抵撚死既

多謝大大令我地有白貓...都係不了 del左

企開d啦

我玩bloodborne

中完步驚雲之後就黑到而家
仆佢個街

但係佢又幫我過左好多唔同關 得呢隻無腦角

帶土可唔可以捉住我隻手仔幫我抽

佢出2500保底中限 可能會有人玩既

最好250保底啦

魔王弓用咩專好 永遠？咒？
同埋聽人講出左專？未打啲關唔知

我捉

不了

強烈要求二人協o係原有6張表情入面特設一張[屌你老母]

勇者魔王同時協力有咩特別??

入協會比人曬

我夜晚係法老黎架

自己改名 曬角死全家囉

限雙 party入面每隻唔同職就+50%攻防會心
咁二人協會唔會計到8職加400%
咁佢乜buff都唔洗就等於滿buff

你搵人試下囉

龜仔好耐無見

750石0限，終於中能登繼續抽真冬。今次d屬性怪用水傷火傷都秒到

棄左一個月 d限角強度正常番未

證明呢度個個都有愛衣！
公平咩 公平咩！！？

有你老味

chok 巴有幾耐未見過限？

步驚雲之後

[個個]入面冇我份

屌你呀黑劍

有咩咁出奇 四星都冇乜

有無諗過STRONG HOLD 多幾個POOL先去抽

我都係

想喊

will

佢有限

成個frd list都有 好撚野 期期都係咁

有限都可以喊既
小毒給你膊頭哭

我細佬

你應該睇下神父

冇月見冇雷角玩撚毛

CALL人打

寶寶要堅強

個二周目做乜鳩

個13星咁難打既

2周目仲難啦

用龍女

勇者蘿既雷傷追唔追到天使法？

永遠solo

邊度有得抽

寶寶未抽 唔洗哭住

對唔住

Solo到永遠

個協咁on9 洗唔洗刷？

下次講中哂就得

冇咁勁

刷damger好似仲高效率

要刷，起建要好多粒

一早講左白貓冇人權

唉

不如意事10常89

矛錯呀喵

今日真係好唔開心 聽日可能會更開心架 你話係唔係呀 哈姆太郎

HEGE

兩抽中咗愛依

其實今次個故仔好有創意
魔王轉職

有神up user都係咁

一下大跳

屌埋你老豆

又傷害寶寶

屌你有限傷你邊fuck

寶寶受傷 但寶寶不說

想問入場個挑戰條件係問

限TYPE

用神式限弓 / 選拔SS槍 + 茶熊龍女雙

點睇帶土下次要收皮

will冇加入過寶寶門下

帶土我偶像

我潛

用天魔雙限打左15分鐘都打唔贏13星新協

能登龍屌打新協新活動

月兔雙都夠力,主要有屬傷都打得快d

花花一隻屌打

花羅真係有史以來最有用既一隻限

冇

屌晒你地老母

加埋上幾次, 6千石咩都冇

笑咩笑

我準備同佢一齊收皮

馬場以為老味咁出就個個訓身俾佢
睇下佢可以玩得幾耐

即刻彈返上去

呢班on9真係要一個一個捉曬去打杷

呢度有9成人要拎去打杷

Assistive touch

冇花蘿用早劍情人節弓磨

我用永遠同水樹弓

老老實實
尾關用花槍仲輕鬆過魔王弓

屌你原來有個TOWN MISSION 係要FD 揾協SINGLE
有冇清幫手

神都要比no

我用粉毛槍都係輕輕鬆鬆

要互FO 俾咗嘅話可能會有非互FO入

打完科左再打

84225

又300RANK
點跟

06243

你又衝

多謝大神

埃及長頸鹿

歐洲劍

佐倉全程普攻無敵都ok

港🐷project

我都無互fo人打 順便幫埋我

我都未打

係要打叉撚住3?

好似互fo 求奇打一關活動關

而家打翻場？

DontBanMe! rank 177
打邊關?

加左 開左個活動關 24250

眾人皆歐我獨非

拎住勇者講呢句

非 = 非常法老

啼笑皆非

無啊 乜都無

扮

HaJor

歐劍

法老ching

55

#

又原地復活?

日豬

追兩隻都要廿幾萬？？

愛子=終極港豬

真子公主有無玩
利申 唔係雄仔

cls

係咪cl 左s

Game8

魔王
総合評価
8.5／10点

勇者
総合評価
9.0／10点

之前玩左400萬，早兩日心灰意冷棄驚賣曬d武器同石
過幾日又重生
好似係

白貓上返第一未

咪FF啦

豬到無人有

明明棄完上哂新聞都可以走返返黎

以後鳩毛頭實睇死我地唔敢棄

佢自己都有盤數係度
我估課過金個堆人好少真係完全棄game
睇死班人一出好J既角就會返黎抽

條日本仔好柒

DAU跌都係事實
但會復刻就唔知有幾多人落番坑

其實佢送果把勇者專係咪仲廢過真札果把

我覺得唔關復刻事，

個情況同你食n手飯一樣，俾我都想食先啦

錢多做善事啦 食哂賣哂威啦叻啦 但好意思返嚟仲課咁多追同人講 就係多得呢啲on9 啲限先會pool 接 pool

呢個白貓變成咁 有幾多錢都冇用

問題係 佢賣晒d野都返去玩？ 我唔係好信
我諗佢個心態係凈玩抽強
一萬幾千 跌左都唔執啦

要不是有真子 你連白貓都無得玩呀

仆你個街賣晒啲野都返黎玩

魔王定勇者勁d ?

屌，真係日豬嚟

反正角色賣唔到
佢抽番堆武又可以繼續玩返

最撚柒係賣哂啲裝,手上限角變哂殘廢

同以前神武沒得比

冇fog 三神器已經

睇返youtube
大半年前既水樹弓 solo15星仲快過魔王弓🙈

見到佢賣千和拳個心痛左下

型囉 英雄主義 疊馬

無得復刻嫁

魔王弓大技用唔到係王關
以殺王黎講勇者大技都做到
呢方面勇者暫時勁d
魔王弓差左個降怪異常抗性/上異常更易buff
始終唔少難搞既怪唔食異常
勇者就一般般咁 有岩職隊友就勁 冇就廢

雷加突 正廢物

2月送鑽1649,少過2週年1665

扣左11島得13xx

等專武救世界

限弓專有異常盾就好

咩buff都冇,把專仲唔係buff專用

青令係龜囝隻雞

唔該晒巴打既詳細分析
又學到野

屌你老母垃圾game.jpg

人地大課長叫C社幫佢復原得唔得

400萬yen唔算好多

身邊有人課左近7位數字港幣

你朋友。。。

一個月差唔多4萬鑽咁黑仔

Btw,

點抽可以抽到過百萬港紙

難怪白貓衰極都執唔到

一個人養起成隻game
唔怪得有咁多錢搞垃圾網球同VR啦

我朋友不是我 我無課到7位數咁誇張

佢一隻peak都抽左萬幾兩萬鑽

洗唔洗咁bin我c

新手一問
個Assistive touch有咩問題？

手機台炒賣台曾經有過世界大戰

咁搞笑 得閒google下先

屌 點解C社搵親啲合作都咁撚鳩
我又唔係ayaneru 冇人想抽哥斯拉呀

柒囉 粒屎眼

沙清課7位抽佢老婆就差唔多
你叫佢課7位數抽其他女 會比佢老婆吉屎忽

1.0 10抽中

2.0 3抽中（正分身加埋）

真愛就係咁解

梳 殘廢需要輔助

係殘障鍵

擺到明係手殘果版開出黎用

粒屎眼除左壞home制之外基本上用唔著

粒屎眼有用架囉
將佢長期放係右下角 次次抽嗰時候都會阻撚住哂
咁就會降低想抽野既意欲

你老婆係畫沙槍？

其實係畫沙拳

之前彈珠同哥斯拉合作紅到pk
不過c 社搞就

今日又係養生模式

痴撚線 咁快中哂兩隻？

嘩 屌 how
條蜥蜴都紅到
囡呀 我要囡呀

又係有1.0同2.0
Perfect match

台版多左好多簡體撚

邊隻係WASA拳

佢將哥斯拉同eva crossover
變咗eva 打哥斯拉 好撚過癮

一隻白貓 各自遊玩

WASAI 我單拖二姑姐

墜奸多二姑姐！！

日版都有 不過少d

仲玩台版

抽都未抽，我意思係今日冇 event，IT 狗又養生

玩白貓都係on9 不用分得那麼細

大醫生大晒咩

應該後日先開埋個協
聽日都係養生mode

2人協咪協囉

應該得一呢個啦 個event 得嗰十零日
話唔定三月完唔咗接個島event

又ff 而家連擺明連續出埋啲倉底限cap水
然後宣佈執

唔玩台版仲有咩玩 日版有新野咩

俾我奶多陣愛衣先執ok

台版2月的送鑽量只有1212顆 算上建築跟咒武重複領取的也才1262 直接給你乘2也比韓版還少 還比日版黑暗期少

或許有人可能會說1月送了2762顆+這個月就有4000多顆了 但是韓版每個月都可以送2500UP

希望台版再加油加油

韓版:2月派鑽量:2,769 (最大2,974)
1月份派鑽量：2,608 (最大2,693)
12月份派鑽量：2,523 (最大2,693)

台版

如果送得多鑽比你諗清楚好唔好抽喎
一陣chok左唔好喊

話說Apple出左個功能比開發者

就係唔洗update個app都可以改icon

唔知日版IT狗識唔識用

仆街死法老日日有新野

入驚張圖N世都唔改一次 仲得閒諗識唔識用 thx

吊 有心搞呢d 我寧願佢整多幾首bgm好過啦

要整多幾隻vr廢game, 不了

之前條片話有協
刷把弓

係咪姐係無專武抽
送2把肝武算

非洲的寶寶上線啦

你就想

FF 多了

做樣呃到股東咪放人走

係話有把弓喎,依家未拎到
可能仲有後半.

會復刻架
唔好咁急抽啦

下個協應該係刷弓+石板
我估把雙可能再進化，因為宜家把野太廢

送嘅武你想有幾勁

會復刻神解先有保證
睇下聖女月兔

可惜而家個個都冇buff

駁唔到

碧藍三周年好似送野送到傻
一日一大跳
現實仲抽人送1000萬yen

白貓2周年...

‎ひこうじま公園の13＆14話が公開中だにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
‎リリエルやマフユが登場しています٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪
‎ご意見やご感想なども頂けると励みになるので、お待ちしてます！
‎⁦‪#白猫‬⁩

直接畫h漫算啦

送幾多日

7日

是但一份好過白貓全部加埋

嘩屌
呢啲咪叫識do lo
C社執鳩柒佢算數啦

唔係想佢好勁
但把野數值低得可憐,仲要個感電得lv1
同係配布武嘅獅3槍專就冇呢個問題,似有再進化
當然,我都係估下啫

300石可以抽幾飛？

經驗BP10%真係得啖笑
戒指都多過佢

希望今set限下架前會出埋11島hard

下次見

有神戒都無用

用唔著

上面成班道忌我
我比狐拳bbg用

我屌 間野好賺錢？

聽過70萬抽羊女既故事未

俾囉,無人阻你,講到好似好緊要咁

身為鴨屎台三巨頭既chokB竟然連cygames都唔識

今期玩消buff,打壓有一堆buff既
所以新玩法係冇buff既角

動物台都有佢份,無限budget既巴哈姆特

你梗係唔緊要啦
隻隻角都話唔夠剎那勁唔洗抽

嗰時幾撚型
連製作委員會都唔要
提供剩係大大隻字寫住Cygames
連BD都懶得賣咁又冇宣傳又遲開畫
一集既原畫數等於人地五集既分量
真係多謝課長大大令我地見證到神蹟

得你仲咁在意白貓之嘛
除左你個個都wfc

之前睇套野睇到嘩嘩聲

No
我都好care
Key words: 3668

GBF動畫係唔係今季出

我諗唔到佢送到咁大姐

白貓點比

拎pad同白貓比
白貓送好多架

雖然屍社真係垃撚柒圾
但做人都要均真啲嘅
基本上個list除咗參加賞嗰300顆 其他都唔關我事
咁都抽得中我轉戰波台啦

1日1石

嘩 佛心運營 我愛山本

上個月其實都真係派左幾多
今日又回歸正常

終於用到巫女限弓上場carry

有冇人有火紋cheat

勇者bb

challenge 76643 不死冠求carry

pad 五週年
為肥仔道錯歉而道歉

巴哈吹奏緊隻勇者
到底勇者定魔王勁d ?

我覺得just counter 好撚op

抽唔到呀

睇個勢出埋專應該雙屌打弓
不過始終都係可移地圖炮+連射 順手d

好心你地唔好癲啦

台版白貓FOG限角係咪好難抽？用咗就快4000石一隻都冇

就算雙屌打弓
個個都仲係全力追弓

我都係追弓
淫底魔王樣正聲正

聽到個故爱衣一句バカ再喊真係直中紅心

會復刻,到時先再諗追唔追,矛石

愛衣加分

一聽到佢把聲就好想奶哂魔王全身

未復刻都執左啦

SSS

駁吾島

呢個日版post

走呀

企開

是但比隻我啦

日版出面轉左

用真扎劍打隻boss又幾快

Fog個期我都好非下

2500定3000一隻早見

大家都是非洲

....

其實係咪應該轉玩白貓網球
一抽成日中正野
白貓p 就p唒街
追限追到叫春
天呀點解要咁對我

喂！係咪 cls 呀
關challenge 2週點撚樣打
禁撚到手軟都贏唔到隻騎士

人品消費哂喺白網

想問單機求人勇者個到最後一個皇冠係咩意思

中5次或以下異常狀態

好過我玩咩都食屎

不嬲唔用心玩嗰隻game就好法老

入圈先有傷果隻騎?
定真係騎馬果隻新怪

唔怪得青令抽唔到月讀

講呢啲

寶寶用唔用心玩都抽唔到

寶寶

盡量唔好俾怪打到

會盡快抽到

d舊角好保值

思路正確

貓哭老鼠，拉出封打靶啦

音buff狀態下控制二技避怪再貼怪 cls

好似唔得

有防凍結戒基本上都解決左

操作員問題

你實戰模仿到再講

Hunter果個貪婪島個首飾 唔記得叫咩名 果個有凍結

佐倉打新協好勁

thanks

佐倉根本勁到仆街 普攻切菜咁

又係得個睇字 參與唔到討論

收錢收soul,仲要派遣
好彩有睇到姐,唔係蝕曬比佢

岩岩買左隻可以係PS4到玩既白貓
有咩要注意

男主配早見專打7-3根本企定定對劈

記得買埋vr

啲咩寶寶抽到限之後上黎叫春係咩玩法

笑鳩我地呢d中唔到嘅人囉，仲洗問嘅

嗱 寶寶我未抽架

白貓有都唔會做啦

抽唔到，又唔派石

冇屬傷 真係打到天荒地老

比一隻我好嗎

比隻艾爾莎你

邊隻騎士。。。？

好多野刷 白貓好好玩呀

抽到角咪好玩囉

冇人推 post

唔巧

其實情人節弓幾好用丫抽唔中魔王弓

自我安慰

抽不到的限是廢的有無人同意

抽倒嘅限先係廢
次次都係
勁嗰D永遠都唔中

師兄好波

有鳩先係最勁

有冇講幾時出武?

快極都要星期5

神解都有喇喎師兄

你真係好橙呀chok巴

我得隻on9執事法
廢到好想賣走隻角

隻新限弓做乜勁，好似玩緊另一隻驚咁既

D人個個都吹奏隻勇者喎

兩隻都唔係無腦個種勁

叫做唔差既

隻弓無腦到癲喎

利申用咒弓

耗魔好嚴重 唔渣紅毛專回唔切

我都係咒 覺得回得慢

其實我都無用過 睇朋友玩當抽左

其實專武未出
暫時黎講呢兩隻仲廢過限變二人組
起馬人地刷15星先2分鐘左右
呢兩隻要4分鐘+

我都係睇我朋友畫沙大大玩先知用咒弓暫時最好

唔好意思，變認同一半 佐倉唔認同

佐倉劍TA 15星咒先2分幾
仲要易上手 儲力無敵斬
勇者雙打咒見到堆雷狼

又屈

鬥慘大會

3月免費遊戲
《 Resident Evil Umbrella Corps》
《Tearaway™ Unfolded 》
《Severed 》
《Titan Souls》
《Anna-Extended Edition》
《Starwhal》

請珍惜寶寶

冇console

無一隻識

寶你老母

chok 你由幾時開始斷限？

down隻re黎睇下
聽講呢隻垃圾到仆街

聽講係步驚雲🤣🤣

其實魔王弓上左狀態hit hit十萬

佢台版又中步驚雲

姐係台版都唔駛玩😚

未出專就先唔討論勇者強度如何
我自己就覺得佐倉儲力斬係咒真係得啖笑
你斬順左係無腦呀 但唔好以為無敵 儲力斬係唔怕紅光但怕捉技 亦都唔好忘記60秒要補一次一個自己會追尾既所謂可控2技
我唔知我睇果條片係咪同你果條一樣
我就估條片佢都唔係一take過 舊大石係無開過捉技
佢先可以做到呢個時間出黎 如果大石頭準備開捉技你又失手會點 我相信有跟條片係咒玩儲力斬既人都知咩事 成埋怪係你旁邊流晒口水
另外儲力斬最大既問題係好難控制方向 你想tune 返個位？隨時又無左無敵時間

完全參興唔到討論
咩都唔中

唔知點解覺得儲力攻擊個手感好差

邊條仆街開D咁既話題

係咪有公告

【公式】白猫プロジェクト‏Verified account @wcat_project 2m2 minutes ago
More
今日は「求人勇者」イベントの4人マルチがあるにゃ(ฅ'ω'ฅ)
イラルギが出現するので、斬や突属性のキャラが活躍するにゃ！
イラルギの攻撃には、ジャストガードも有効です(ฅ`･ω･´)っ
#白猫
又係火龍女天下?

弓定雙勁啊？
用專定咒？

紅龍定白龍勁？

今日出協 聽日出武？

2粒子機唔回SP真係on99

冇限弓限雙 討論完畢

抽中就喺呢個post討論
抽唔中開另一個post叫春
thx

火龍女又企多一個月

唔知完之前出唔出到11島h
出到就仲有一個希望

又ff

想當年re島追雞札拳失敗
10抽1再衰多次
我就對隻廢驚冇期望

咁多弓唔去用走去用咒弓,然後話又回SP慢
真係...

用把巫女弓已經輕鬆回SP又大力

把紅毛弓俾左黑翼用 焗住上咒

呢個真

早幾個月D武咁勁, 已經無用咒好耐, 上個禮拜刷晒exp+30%用黎升rank算

連射其實食唔食到巫女弓既蓄力AS

愛衣係用咒大力過巫女弓
因為自己有50%as巫女弓紅光加少左
自己又無加攻 咒係食盡100%
不過依加最好應該係用maru弓

而且依家d角白值夠高 比人打極都仲係金身

南哥係唔係到 強烈要求更新法老list

1. 大醫生

2. 寶寶黨

不過咒要靠石板沖上200sp
同埋洗會傷唔用as30%等佢無咁食sp

今期得免費武？

原來仲有巴打咁care白貓d細節
仲以為個個一把as30神武走天涯添

聽日開比你抽

愛衣弓個介紹page有攻速50%
但係無實裝到
依加加返 強行上修

個50%影唔影響儲氣攻擊先

移速受 攻速無試真

應該唔會啦 大概加左都無分別

上修有石就ok
勁唔勁無所謂

你中左

食屎啦阿銘

😀😀

用ps4想同你連線協白貓 應該要點做

然而天父並未體恤好人 到我抽蛋了 全銀衫路人

冇人想知呀！
抽唔到唔想知呀！

我覺得專個as1應該係呢個升級版嘅50%攻